---
title: Gemeinschaftliche Events
menu: gemeinschaftliche_events
published: true
image_align: left
---

## Gemeinschaftliche Events

Die Orangerie wurde auf Anfrage kostenlos für Veranstaltungen zur Verfügung gestellt. Die Stadt plant einen Fairteiler, der sofort nach corona umgesetzt werden wird.
